# Семестр 2, занятие 7. Вычислительная геометрия  
## Основные примитивы и их задание в с++:  
Точка, вектор, прямая  
## Скалярное, векторное, псевдовекторное произведение векторов, нормализация вектора  
## Уравнение прямой, проходящей через 2 точки. Направляющий вектор прямой, перпендикулярный вектор прямой.
## Расстояние от точки до (нормализованной)прямой
## Алгоритм определения выпуклости многоугольника
